[1Q題]邊個球員做做導演會最曬菲林

3頁內有人答中我自爆又點話,不過睇死你地都答唔到

碧咸
因為佢個仔係攝影師

我喜歡你的思路